黎智英先生，Happy New Year !

祝你一生平安

黎生好人一生平安

加油

希望妳身體健康 平平安安

肥佬黎好人一生平安

感謝你為香港人做既一切！香港人不會忘記！

毋忘十二港人及所有在囚手足

黎生堅持新聞自由，啟發無數人，功德無量

肥佬黎

好人一世平安

一生平安

祝 依家被狗共迫害既三位偉人
黎智英 黃之鋒 周庭 新年平安

黎生一生平安

好人一生平安

知唔知happy點解

肥佬黎，happy new year...要平安呀

Happy?
真係happy咩？